香港4：0黎巴嫩

奧運外圍賽